警隊公然將香港人昆蟲化 與納粹對付猶太人手法無異

反猶太主義就是除蝨。除蝨非關意識形態。重點是要保持乾淨。 同樣地，對於我們來講，反猶太主義也無關意識型態，關鍵是在保持清潔，而這正是此刻我們會立刻著手進行的。我們即將要來除蝨了。我們只剩下兩萬隻蝨子，重點是要讓他們在德國全境絕跡。——海因里希．希姆萊（Heinrich Himmler），1943 年 4 月。

警隊公然將香港人昆蟲化 與納粹對付猶太人手法無異

wtf

猶差

據赫斯說，首次用齊克隆B（藍色的氰化物）來對付猶太人，儘管那些猶太人以為只是去除蝨子，但很多人都懷疑他們將被殺死。

催淚彈過期會分解成非常危險的氰化物、光氣和氮氣。
納粹毒氣室都係扮幫猶太人去蝨有入冇出

因為班黑已經痴咗線

呢班撚樣
根本係香港癌細胞

納粹香港軍政府

好心咪理班字都唔多隻嘅員佐級老散啦

歷史是這樣的：他（阿道夫·艾希曼）只是奉命行事，而不是對猶太人有偏見、欲除之而後快。集中營倖存者指證歷歷、還有檔案資料顯示，納粹軍官士兵對於集中營裡的人，蓄意折磨、虐待和集體屠殺種種行為，完全不以為意，就像在噴灑殺蟲劑一樣、消滅那些蟑螂等害蟲。
近日警方的所作所為足以印証林主席的言論，他和他的同僚似乎都是納粹主義支持者，要在香港實行法西斯的統治手段。

reddit please
連埋今朝有個影黑警倒影既post

藍屍： 咁你叫人黑警同狗又得？？？

好得人驚

咁講法
佢地就係 曱甴屎

撐警=納粹主義支持者

開得po擺埋條片，無頭無尾

無限文宣

？

推上國際啦

話俾德國知

如果黑警當人係害蟲咁殺
有癲佬殺返佢地都好合理

我守法良民

Push

D狗都係靠曱甴養活

以史為鑑

納粹黨就算對付，都有特定類別，猶太人、同性戀者，吉普賽人，宗教異見者等

納粹黨有沒有無差別對付德國平民？
納粹都不如

紀律部隊 完

其實係同1994年既盧旺達大屠殺一樣
胡圖人用曱甴型容圖西人

於報紙刊登Which weapons are we going to use to beat the cockroaches for good?

用咩武器殺曱甴最好

呢場屠殺令到圖西人十萬至上百萬的人家破人亡

咁撚嚴重

推呀，唔好放過佢地

hail盧偉聰

納粹黨衛軍

以眼還眼，心靈攻擊

佢地識鬼咩

納粹

記者記得問